***ПРОГРАММА ХРАНЕНИЯ ИНФОРМАЦИИ О СОТРУДНИКАХ***
    
***Код написан на языке программирования Python***
        
##### запрашивает у пользователя

* отдел

* ФИО

* должность

#### программа основана на класах, подробно о них и об ООП в целом можно узнать по [сслыке](https://www.codecamp.ru/blog/python-classes/)

#### Имеющиеся в программе классы:

* Класс для хранения информации о сотрудниках.
* Класс для указания отдела работника.
* Класс для указания должности работника.
* Класс для указания имени работника.

#### Пример работы кода

```
print(
            'Меню выбора действий:',
            '1. Добавить информацию о работнике',
        ->  '2. Вывести информацию о работниках',
            sep='\n')
        choice = input('Выберите нужную Вам цифру: ')

result = Base.get_base()
            if len(result) != 0:
                for info in result:
                    department = info[0].get_department()
                    name = info[1].get_name()
                    position = info[2].get_position()
                    print(
                        f'Сотрудник: {name}',
                        f'    Отдел: {department}',
                        f'Должность: {position}',
                        sep='\n', end='\n\n'
```

##### Результат: Вывод пользователю информации о всех имеющихся в 'базе' сотрудников.